有冇手足諗到有咩方法可以光復到梅窩

梅窩實在太多廢老藍絲，一出條街全部都喺度講話手足搞亂香港。好想搵到方法可以光復梅窩，收晒啲廢老藍絲皮

一粒tg